美參議員范赫倫：明天我們會把新版本的香港自治法放進參議院大會表決

唉 最後都要逃亡

兩院全票通過 誇張過pearl harbour

兩黨兩院鬥黃

真係做得好快
有晒默契

民主人權法都差一票

佢哋肯定知 大豆侵無心做

牙膏Trump

參議院同眾議院 版本有咩分別

今次house條友好似冇出席